秒回

再開再開再開

等愛消失嘅過程好難

愛唔會消失！

儲起佢，呢個係回憶黎

行快兩步啦

出門了

好狗！入嚟搶1001

加油EC！

呀哈

兩日冇寫日記

hi

咁熱想去游水

又要唔捨得又要分
真係好偉大

go

尋晚太眼訓冇寫

及時行樂

唔識游

對唔住囉

同佢講

知我一寫就會崩潰咁喊

佢自己都話厭

到

厭乜鳩

訓咁耐啊月兄

耐咩

你琴晚唔係好早訓咩
我8點先訓到
10就就醒

３點幾瞓囉

都有七個鐘

早晨
又講感情問題

早啊

感情野先好傾
又有得屌人

話厭咗我囉

你開心就好

6點瞓 6.半醒

唔開心

分手啦
勉強一齊都無用

分咗啦

唔好出黎害人

淡咗

落糖

隻腳濕哂

甜哂

我被擊敗了 你是擊敗人

sweet？

好好笑咩

唔通咸咩

好聽

分左咁咪幾好
繼續向前望呀，千奇唔行返轉頭

不過返緊工陪唔到你傾心事

點解一定要非黑即白

蝗語，不了

抺乾佢

今晚mon post

又可以遊車河

渣車食飯好奢侈

有車有樓有老婆屌你老木

老婆仲要細個識落屌你老木

人生勝利組

想針

盡 mon

幾日唔食嘢會唔會死

七日

有飲嘢ok

食嘢是開心的

秒回post 仝人都會心痛死

三日唔飲水就會死

3日冇屎屙

好飲有個案1年冇屙，

好似係腸結

屌我連苦下既機會都無

冇嘢落肚 冇嘢屙

唔洗尋尋覓覓幾好呀！

發現新大陸：隔望有譚

用甘油泵咩

唔明

隔離

頭先同事話見到phil面對面行過 我見都見唔到

打錯 天絲岩

好想瞓覺

訓啦

會夢到佢

三哥>譚

今朝瞓咗半個鐘 然後夢到佢 即醒

工廠有譚咩？

落床未

都係個啲地方啦

落咗好耐

聽下歌打下機

食飯未

廣？

食完飯就眼訓

食麵

個邊真係冇野好食

打機都冇心機

平時有咩做啊

急屎，但就開工

準備食女

唔鍾意屌人

咁你咪俾啲新鮮感佢囉

最撚勁係你

半個鐘

你勁啲

冇女

你就擊敗

而咦

其實係台灣粗口(in case冇人知)

係到食

除左你 其他都想食

有車有樓
係威嘅

唔飲水七日死
唔食野齋飲水就十四日
馬丁路德呢啲癲佬係唔食唔飲廿一日唔死

係 好眼瞓

其實真係冇胃口飲啖水都夠

連水都唔想飲

直腸癌

咁仲唔郁手

我又想苦

飲果汁

都冇女 盲?

冇屎痾咪食辣野囉
包你瀉到呀媽都唔認得

扑暈自己

可能moon緊post

屋企冇 唔想落街

kec

cd rom

外賣

我都想

幫你唔到

算啦 仲有11日 死唔去嘅

練仙啦你

我幫你

冇事嘅

練緊

u like la

咁不如殺咗我算

樂意之至

come on

你做緊咩

你地真係癡撚線

新po繼續招SP
同膠巴格劍格到悶

食完飯搭緊車

食乜

撈公

冇餸?

冇

冇同你格過

G排，garlic 汁

豬扒好硬

賣巴 食真啲

G=\=豬

gllm

好悶

G=豬

BBG=BB豬

好撚肚餓 落車趕去買個m記再去扮工

悶咪揾野做

Log=/=老豬

講起悶 條煙癮又起

悶咪搵野做

決定打機

唔好呀你

going

披乜

雲貴香好食d,三哥連譚仔都不如，個湯

我戒緊咖啦 唔想比天天屌屎忽

口出狂言

食你老木

好眼訓

眼訓食支煙

老木都食支煙先

點起心裡火 去燒

半支煙勝過殘破的天國

大家好

HI

csgo

好掛住佢

好矛盾

認真咩師兄

譚嗰個麵係屎

要十下先好吞

去燒毀腦內看過你極美

矛盾只因深愛。。。。。

有冇J的?

城市個條橋個間?

你kda 大約幾多

啊

乜撚

觀塘搬遠左，我就得炸豬扒麵好食

世界甚麼愛叫純潔

喊

這刻有人陪玩樂仍寂寞 也許你亦遇到這種感覺

狗衝餵妻

瞓矮頸

放工

今日好多無壓力下既出錯 好驚比人背後話

聖人都有錯

偷笑中

夠啦時雨絲

加油啦

無野既，人總會出錯，你番第三日姐

第二炸

想哭

點解

食飯 想要osu？

你星期二番工，譚左星期一番

你老婆放假？

好賤呀你

呢排唔會啦

係前日一日賺左唔洗番

好痛

痛

y

wtf

今日坐成日，腰痛

幫你按

來

收工
閂閘閂到隻手勁污糟無得洗

你走開啦

我果陣買東海堂

青青之前打咩工

唔話你蜘

我已經走開咗幾日

唔媾咩

毒撚最忌易鐘意人

咁辛苦打個蜘字

唔新苦

呢度無毒撚

幫我洗手

洗你老木

德我係

個個都拍拖 個個都想拍拖咩

想4

a0 的好處

木 你唔好叫呀木啦

阿木 對唔住....

算吧啦 咪又係木女

我色左佢兩年

唔靚

木用的

翻工對住啲煙仔

屌你老木

物呀

想睇相

木你份

多謝你呀

冇左咪下個

宥賞針

咪撚5p 啦

特別討厭

郁一郁隻手都痛

成日出黎抽兩野水

換手打

桐淫溝通好累

講乜鳩阿屌你老木

桐梨相柱好快落

兩隻都痛

鵝刀蠔塊落

武人你我地

電話禁極刀

梨廣喵野話

有J好食啲
姐係譚同三咁樣

我唔塊落

胃河

有J好食啲

累

禾也士

錫返

搵我地聚

貧友依走 肛升職滴梨舉杯都零神彎味狗

係咪架

秒回？

樓主唔理我

回左啦

樓主有冇返工？

說到終於飲醉酒

有，放左工

感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚

唔准

佢唔理我

用盡心機拉我手

咁你都唔搵佢

早晨

搵右你又蜘咩

唔理就算了

嗄

針鳥

喂也一齊聚

我哋傷心

針

你地唔會

青青

早

邊個係元老

冇心情打機

me too

典解喎

少少頹

我來了

唔係新會然都唔洗解釋啦

有咩睇

Chok chok佢

麥當勞大優惠：17AUG(星期三)麥樂雞買一送一
18AUG(星期四)豬柳漢堡買一送一
19AUG(星期五)$12板燒雞
20AUG(星期六)免費升級乜鬼薯條
21AUG(星期日)蘋果批新地買一送一
22AUG(星期一)10蚊2個漢堡包
23AUG(星期二)麥樂雞買一送一
24AUG(星期三)$10孖牛
25AUG(星期四)$10兩件雞奕加細汔水
26AUG(星期五)$10芝士漢堡加細汔水
27AUG(星期六)免費升級乜鬼薯條
28AUG(星期日)蘋果批新地買一送一
28AUG(星期一)$12板燒雞包

貧友send俾我

好頹

有跑

姐係咩

你當係普通運動既劇烈版

me戒麥記

咁都唔普通
咁熱仲做運動

hiit??

咦我一Google發覺我自己平時做keep fit嗰啲完全就係呢套

已經日日做緊 嘔心既天氣
就係練耐力既好日子

大隻仔

辛苦哂

錯愕咗一秒

concept啫 套落唔同運動都得既
巴打咁樣操開 睇黎體能相當不俗

呢d真係有心機先做
之前為左健康好d
會跑下步
但諗諗下咁健康都冇用
就繼續hea

好攰，模型都冇力砌

抖下

唔覺得好嘔心咩
有熱又焗
雖然我覺得好正

笑撚咗
諗下啲泰仔 咁撚熱仲日日係咁踢香蕉樹
唔屌打都難

有冇人有練開abs

d秦仔個個都打拳咁

1234

我啲apps已經練好哂 收咗係肥膏底下

有肥膏係好事

搵食嘛

6舊難左d

你都想練？

俾啲時間我 好快冇

學過下咁

中上男神

咩線，換條新既就得

個個型棍子

冇用蘋果野，一定要原廠？

戒左操肌好耐喇
為左身高著想

btw冇操肌兩年幾再加打羽毛球高左5cm

爆發力唔錯咁囉

條差電線

我都想高，得16x 人生已完

一頹就好快瘦

唔打拳佢地乞食嫁喇

咁多年都係咁，覺得身形係遺傳

差個電姐
會有咩事
不過下下經itune

大俠

以前食極唔肥 然後過咗uk 讀書
3個月重咗12kg
然後翻hk放假極速減8
宜家再頹 又輕2kg
仲差兩kg 就變翻以前咁

我而家好似有168

點樣肥到12kg

我學左半年炸

都夠喇，d女都係165 平均

有冇諗過變古天樂色？

餐餐薯仔薯條又油炸

宜家?

手做咩

但又減到先好野

唔剪指甲

喺hk 不嬲有運動有跑
嗰邊成日落雨冇心機跑

3 4個鐘

身材搭夠

我係絲...

宜家

162 48kg

真係減到？
有冇話點先有效

如果萬一識到d肥妹可以叫佢地減左先

有邊個唔想高

長跑一定要慢慢跑 起碼跑45 mins 當warm up
都係靠恆心啫 同埋peer pressure
因為個個一見到我就話我肥咗好多
所以有決心跑

肚腩好野黎

係喎你係藍絲
忽然醒起

我44 你又唔話我輕

多謝

日日跑？
會唔會跑完對腳粗左

sorly

你最輕

你有老婆，想知唔係有肚腩好攬d咩

之前個假係日日跑
冇粗 最緊要慢慢慢慢慢慢慢慢跑

洗唔洗轉翻紅

大約幾耐開始見效

我自己好快瘦翻8kg
好似半個月 冇戒口冇剩
齋跑

會唔會太瘦呀你地

冇胃口可以點

最衰未生b

30分鐘，3分鐘都唔得

操肌

飲水

cls 15 mins 我頂盡4分幾

平行支撐姐係咩
唔記得左

男人腳粗先型

Y

唔醒起佢有講過條仔

其實我冇乜脂肪

真係瘦到？

plank

不了
我鐘意瘦

生完係身材好d係咪真

不要再説了 好想他

試下訓前做

試下先

呢個之前有玩
聽住歌玩

一開始就挑戰五分鐘
好有成功感

做完記住拉翻鬆 如果唔係第日痛到癲

有冇人有玩練abs 個轆轆
我淨係做到兩下

點樣可以耐d,成日差唔多一分鐘震過霍金

我都想減肥

我有，好難做

乜黎

幾高幾重啊

最有效其實係扑野

200kg

條頸放鬆

可以慳返

有冇呀

有研究架

...

個濕鳩轆
你試吓轆十秒一下

咁先進

啊啊啊啊啊

你地望向下定上，定無定

160 54kg

乜唔係李小龍喺地下玩嗰個轆咩喂

假高潮可消耗更多calorie

最好望前
望下好攰

178,82

好高

唔係十滴血咩

屌後生你驚咁快冇貨咩

真。巨熊

覺得唔夠高

有人矮過我～

講你就信咩

一打

哩個轆有迴力 好易做

我167 60喎

收皮啦屎忽鬼

我都冇女

矮

痴撚線

李小龍嗰個先難

前公司好多人好高，我要愕高頭同佢地講野

我仲以為冇正常人矮過我

叫雞破處啦

擴闊工程

走喇我唔想搞大佢

咁你有女未

笑咗

你幾高呀大佬

咁有冇瘦到先

wu joe

你幼姐

矮仔邊有人likr

講事實，我好似小矮人咁

想減肥

163 ，44 啊屌你

我唔幼
係冇女姐

奶奶佢

啱啱好生高左少少高過你

點解變咗咁嘅話題

男仔有肉先好

變左高度問題

之後條女嫌你肥

你食屎

因為冇高度所以講高度

44

想見下你

香港有咁多男仔16幾咩

唔會喇
52 其實唔肥啵

覺得自己矮

Agger

但係我而家大概58-60kg浮動緊

我80

No前星期度 54

有
呢度一過唔過170

有無人成日覺得屙完屎會瘦咗

同你交換

好矮我

減肥未

努力

我唔正常

思想減緊

咩事

167-168嘛我

快啲出去跑步

same

搵人陪我打波

番工好攰，只做平板得唔得

正

仲有得高？

你得160

番咩

仲有
呢排先高左

酒店

3cm

我好廢

岩岩邊撚件巴打講175 係門檻

唔係高

你換左鞋咋

都夠嫁喇

會瘦架喎

老雞一定高撚

我

上面賣巴優惠點解有板雞

同條撚一樣高

唔係喎
我係自己對鞋俾我打波磨平左然後個fd換完新鞋都覺得我高左

望落去都無咩分別

以前酒店福食好好食

真係㗎?

唔知，朋友掉過黎

勝利組收聲

我0體能

都唔知你條女幾高

認命啦屌

唔好食咁多

係咪2017 架

140

跑唔到10km,我以前跑田俓都係短跑100

呢個好笑

點操體能
唔想跑幾下就攰

發育未

跑唔到10k

做緊第二間啦

矮仔做咩都冇用
認命

如果係大波妹點算
姐係一舊野咁

我係想瘦
唔想要高
我啱啱好架啦

冇咩耐力

fat boy eat all day
又玩到波又玩到腳

都冇人見到仔

唔好俾希望我

後生

咁又係，慣左份新工就開始

笑死我

玩波波

163好似係f.3既事

打飛機

你有資格？

青春無敵

跑到慣就加少少 再慣再加
好快10k

咪係

真心忍唔住 笑咗

大笑咗

姊弟戀正

妖

169.5

冇計啦好過冇

短短1cm，最遙遠既距離

屌你
俾多1cm我得唔得

爸爸

老鏈都話自己170啦可？膠膠

喂屌

唔鍾意姐姐咩你

放過我

著左aj1再加增高鞋墊應該有

齊齊加入170以下個range

做咩要分類

喂也

唔鍾意

鍾意妹妹？

再加多打

佢鍾意湊女

（笑）

至少思想成熟先

姊弟戀好正
利申好鍾意睇姊弟戀小說

食藥都要過170

可以高多一兩cm 就好

姐姐先好（幾年內就夠

大把

Not funny

不嬲都搵細過自己嘅嚟溝嫁啦

想要姐姐？

你係咪成日幻想搞自己家姐d痴漢黎？

我不如死俾你睇

我7歲 啱唔啱

我都咁話

162 唔夠咩

或者訓成日床唔落地，去度下，

會高小小

老手

你幾高 我冇追post

感情台 - 秒回

睇錯長

唔夠

no

要求啲十零歲𡃁妹思想成熟

我識朋友最緊要醒目

唔係親家姐

我搞師弟

已經有腳玩

唔啱我

gay

鍾意大自己幾多年

象腿你啱?

有增高藥
死人都要過夠170先得

Hi

切左佢囉去賣

去搵返你條仔啦

死基

基乜

認真咩

54 應該唔象
雖然同我想要既差dd

屌 好撚mean

係

做咩姐

咁我咪得翻64 cm

要欺騙人先要欺騙自己

開心

唔要成熟
醒目就得

試下係咪真係秒回先

yes

係啊屌

169.9係極限

食夠兩三個course都要突破佢

跑步

非洲大遷徙

有冇再聯絡

貼出嚟

唔識打字？

有

咁都好啊

搭唔到爹

唔好 身份唔同了

覺得生命有威脅

9up

屌
我過唔到自己嗰關

你開新topic

唔係

突登好想你

講緊增高？

一齊左幾耐

唔好咁

送一打俾你

你唔係170以下可以唔洗講

再努力吓

寫日記未

178 only。

自己買書啦屌

屌你吖

佢? 不了

兩打

突登
想點

5個幾月

要寫定遺話先？

月巴係唔係度

講緊我過唔到170

覆緊前面呀屌

膠膠好呀 我都首推

祝你搵到個更愛你既

係啊 唔寫冇機會了

沖完靜晒

送俾你條仔
你好意我心領

連登有愛
但我宜家仲係好愛佢

老雞呃蝦條，寫呢樣

我都係咁話

我178本新個人寒背 d人唔信我有178 but做完健身做d動作條腰直番 好多人都話我高左

你第一次？

有冇180

推我去死做咩喎

冇人想知
唔準你再講自己幾高

天生架wo 我都唔想

好喇喎 我啱啱先喊完
唔想再喊

我訓

所以咪話唔係170以下唔洗講

好緊要

請勿浪費眼淚

1106 gn

想同佢講隻忍蛙聽日有得訂

晚安

差少少 不過無所謂啦 太高都唔係咁好

又再串左

咁唔怕喇
我覺得好快你已經唔記得左。

喊包黎

gngn

帽事啦
送完膠就和好

唔會

如何掉眼淚~~

巴打好撚串 你準備成為眾矢之的

你叫我搵翻佢先

不要哭 並無做錯事

沖涼啦象仔

說者無心 聽者有意

錯在自己一廂情願

停止狙擊啦求吓你

好有心囉

咪臭係

去跑長跑 要慢慢跑 跑完要拉筋

好彩我唔係男

勁有動機

瞓咗陣 推咗咁多

月巴!!!!

我真心講野 你地講到我好似暗踩你地咁

減嚟都冇用啦你仲矮過我

係明踩

講緊咩

講咩

高度同減肥

沖涼啦你

身邊見唔少女人分手唔夠一個禮拜就同第二條仔一齊

我唔係咁嘅人

weak池

Ok 我收聲

轉話題

好痛 所以要攤喺張床

明張目膽到一個點

唔好追擊佢啦

出嚟咪知

最唔識搵話題 成日都好木獨

5p

唔洗收聲
轉topic姐

吓做咩痛

咁你唔好再加入高度嘅話題 搭其他嘢嗲

矮仔係惡啲嫁喇

木錢

我點知咁岩果幾個都係咁既姐

擇日啦

男人老狗俾人話可愛

高左都係矮

你都講咗咁多啦